香港啲傻仔真係好撚落後

420 有乜價值又唔知. 用幾多先會OD又唔知. . 成班癲狗亂咁咬人 一句唔合法全盤否定曬 瞓醒未? 加拿大就嚟合法. 連支那都開始研究緊 繼續用你嘅keyboard 匿埋喺屋企啦

閱

食草=先進

你google下有幾多醫學價值先出嚟柒啦

香港有幾多人係有病要用草
有幾多傻仔為懶型對草

用草係型? 膠都唔想畀. 要型食白粉唔好?

點解聽音樂要隊呀

一句講哂
咁而家係香港係咪犯法先

換轉個EDM 係成班支那西
睇下樓豬會唔會咁激進話落後
見係外國野就扮曬國際視野

支那合法，你玩我？

你都傻ge。
我又唔吸毒。點解要支持你班友 。

夠你班狗激進?. 琴日班撚屌食一定唔會係420. 繼續喺個窿度啦.

我有同你講合法咩 人哋做緊科研研究緊藥用價值喇傻閪

睇撚咗新聞未呀柒頭? 藍精靈呀

white trash culture

某程度上支持醫療用大麻合法化
普通用既就收皮啦

嗯. 咁以前印度呢? 戇鳩有個譜

琴日隊撚死個啲一定唔係420

根本醫療用好用好多. 各方面都比藥物好好多 而家啲傻仔寧願食大量止痛藥 上面班傻仔一聽到420. 全部出嚟瘋狂咬人

新聞先講完藍精靈

其實好多人都有食啦你唔好以為得你一個知
無食都會google
盲反撚你都認真？

自己想隊草就拉埋藥用價值黎講
咁你而家係咪有病吖？

冇嘢做悶咪撚下狗.

樓主醫弱智啊嘛

其實攞黎爽咪攞黎爽，咪用到醫學價值黎打飛機啦，你真係攞黎醫病咩。亦都唔係d咩值得哂命既野

唔通有長期小毛病又同你講呀?

你需要醫多啲

同連登毒撚講呢啲有用咩？

有人晒命咩? 你地話晚死嗰班柒頭係食420就ok? 我幫420平反就唔得?

曬命去同啲老屎忽講、同你老母老豆講

支那因為鴉片搞到咁大穫
你覺得佢會合法,而香港政府咁親共
合法可能性真係好低

不過以上都唔係問題
最大問題係有啲人仲係覺得佢係毒品果下井底之蛙
出去見多啲世面,唔好覺得自己識好撚多野啦
邊個話你聽大麻係毒品?政府?
政府話你聽香港係中國架屌你老母傻閪

咪就係你呢啲柒頭搞到其他人以為smoke係mk行為

戇鳩仔

有錢佬:屌,我咁有錢係香港玩撚哂,我撚屌要支持你香港獨立
自掃門前雪
不求你幫助,只求你柒撚少陣

其實同酒差唔多 不過酒合法草犯法

民生野都講得過去
煙鏟有咩好支持

唔好叫自己啦

好撚前衛呀你隊野 好撚型呀 想問下關落後咩事

真心 同食煙一樣唔好臭親人就得
420真心好撚臭

煙?你講乜鳩?
點幾啦喎,啱啱瞓醒?

醫療用嘅直頭有朱古力蛋糕唔會有味

你好前衛啊叻叻豬
西方社會就一定係啱嘅

vaporizer,完

都係嗰句. 你身體有咩唔舒服記得食多啲止痛藥

毒品都當前衛 你prove 到隊草可以長命d 先出黎講啦, 垃撚圾
利申: 唔煙唔酒唔毒

快,搵證據證明錯
呢度係討論區,唔係罵戰區
你要反,就搵論點反,OK?

同佢地講嚟都嘥氣啦樓豬，呢啲係由細到大俾人灌輸嘅思想嚟，政府話錯就等於錯

如果大麻真係毒品嘅話荷蘭葡萄牙嗰啲地方個個國民都係道友啦

毒品睇你點定義嘅啫

我同呢間野老闆傾過計

Legalize cannibus,
Ban tobacco

同意

前衛? 冇知識唔好出黎柒 先唔好講而家. 遠古時代嘅真.中國已經有人用緊. 地球嘅另一邊 強姦國:印度都已經用咗好撚耐 而家同你講長命咩? 要長命我搵秦始皇唔好?

不過樓主口才比較好，真係幫倒忙

咪由得班傻仔嘈囉, 講真, 如果你問我, 煙酒都禁撚埋佢都冇所謂

隊野你真係為身體健康 長命百歲咩
咁健康唔見你當飯食

身體健康就會長命百歲? 邊個教你

710

唔好嘥口水啦樓豬 佢哋根本一刀切隊草=mk
由細到大教育話俾我哋聽大麻就係毒品
只可以講政府妖魔化呢樣野實在做得太好
我哋冇可能改變到佢哋嘅諗法架
有時我哋自己享受算啦

中東算唔算white

唔係smoke=mk 事實係香港好大部份人smoke因為覺得型 潮 驚死人唔知咁 搞到其他香港人對於大麻都有偏見

冰就=MK. 冰就係毒品喇. 如果420 係毒品. 煙同酒都應該要係.

好呀, 絕對支持禁撚埋佢
尤其是係煙! d仆街火車頭死全家就岩。

對隊草反感既唔該睇左條片佢先

呢樣係真嘅 果班人就係香港420嘅毒瘤
香港隊草唔合法 所以成件事根本就要喺地下進行
除咗嗰班MK仔 其實仲有好多唔同種類嘅人都有smoke 有專業人士、有藝術工作者
佢哋各自都有佢唔同嘅目的 有啲係減壓啲係攞靈感
所以各位請集中火力屌柒個班死MK 清除毒瘤 肅清香港420

連登一向都支持控煙辦嚴正執法
唔知樓豬有咩錯覺，覺得連登唔反對煙酒

當年讀大學果陣。住hall, 下面條煙鏟日日食煙。陣二手煙味臭撚到.....
之後隔來房果個鬼佬, 唔知係咪吸到乜撚野水煙....屌佢老味.....又係成陣味

做乜鳩？
有病就返屋企隊囉
隊到飽一飽都得
你嚴重到要係街度隊
我建議你入院check check佢啦
人地大麻用藥係有根有據
你幾時拎你病歷出黎睇下呀
死道友

邊個同你講喺街度隊? 有病睇醫生啦. 傻閪. 不過唔好意思. 蠢係冇藥醫嘅

你唔係姐。
比你班友合法化之後實會有仆街咁做。

唔好話乜。都係果句, 食煙班火車頭, 明知唔應該咁做。一樣會唔理其他人嚮街一路行一路食。
做乜要為左你happy。增加其他人吸到毒氣的機會。你都short short地。

唔係呀
蠢嘅話隊草咪有得醫囉
睇下你 隊到咁撚樣就知有益身心啦

一樣有黐線佬會隨街扑嘢 咁就要禁止扑嘢?

同你講都冇用 個腦仲停留喺封建時代 你返返入個窿度啦青蛙.

你扑野我理撚得你。
但係你放毒氣, 吸得多真係會奶野。

你班友。要食大麻, 咪好似依家咁死埋一二邊食囉。屌, 反正合唔合法你班友都會食架啦。
但係你夠薑出街隊就有權報警拉尻你班友。好公平。

而家同你講緊吸食有味咩? 你班撚樣連420係乜都唔清楚. 就一尻話有害.

班道友好勁架
個個都係臨床學家
自己幫自己睇病嘅
知道自己用幾多劑量就夠爽
第時合法一定要揾道友開返間醫館
一邊睇症一邊賣草隊草

原來有醫學價值就應該比人任食 白粉，Fing頭丸都唔驚啦 人識自律嘅 對健康根本冇影響

用下腦啦on9 點解要立法禁呀？係人都知食得少會冇事啦，法例嘅原意咪就係要嚟保障個班唔識自律嘅柒頭嘅健康囉

自己有研究/食開，聽到人話唔應該食就即刻衝出嚟開post話人落後，咁先攞到自信同優越感嫁嘛，係咪呀樓主

驚你睇唔到呀 ，駁我呀柒頭

On9仔 你自己都識講藥用
你依家咁食濫用
濫用點解要支持？

你覺得我好多時間24小時同你班住喺窿入面嘅青蛙玩? 咁撚樣嘅垃圾法例唔係落後係乜撚嘢? 你咪繼續自己自我感良好咁囉

其實就吸煙對身體的禍害更大

但係煙就随處可買 酒又係

你話呢個世界荒唐謬嗎？

一件事，一大班人認為岩，件事就係岩。同樣一大班人認為係錯就係錯。

所以禁埋煙就一天光曬。
我都想禁埋煙呀。拉曬班仆街火車頭

我完全唔明點解要用社會資源去立法, 研究 去支持班友隊草。傻撚左?

而家食草都要人地認同
咁大個人自己鐘意食乜就食乜囉
冇必要合理化自己既行為
「係呀，我鐘意食」
更何況呢到既人眼中女人就係雞，中國人就係男盜女娼
想連登仔認同你，下世喇

大麻撚又講到自己因為醫病先隊草咁
搵point都搵好d呀 真係抵俾人屌

明明一個好好既議題比樓豬啲小學生tone搞到變膠post

你駁左佢啲咩野

死道友再次出現

駁唔到

樓主好撚廢
一個完整嘅point都講唔到
淨係識攻擊

其實最大問題喺因為法律上420喺非法，供應上只有沒人監管既黑市貨，你食撚左啲乜落肚都唔知，食撚食左都沒仇報，吿尻唔到個dealer。

你講medical 既420 喺外國喺受嚴格監管既（唔代表難買同沒黑市）。就講美國做例子，有幾個州喺可以自己種幾盆自己食，你一定要攞牌（你有proper training)同埋啲law嚴到要種植者登記每一盆pot，州政府人員亦都可以任何時候檢查你有冇偷偷地種多幾盆。

little knowledge is a dangerous thing

咁有價值樓豬拿拿臨聽日出去政總示威要求立法合合法化食大麻啦
上黎呢D吠拎認同感

樓主比人撚醒未

仲有，香港食pot 既人根本喺極小量（文化，教育問題。美國啲hippies 幾廿年前已經食，加上人地地大種又多地。相反香港連想自己種都沒地方，搞到要喺hall 到自己種），政府基本上沒立法壓力。

想食既自己去ams 食到夠啦。

利申：200% 同意medical 要推廣。大家睇完條下邊youtube 就明佢可以點幫到嚴重痛症/沒葯醫病人同大大減底醫療負擔，而且風險極細（要有專業人士控制品質）

有沒食完去睇梵高 你突然會明佢其實畫緊乜春

smoke緊見到呢個post都覺得樓主有少少on9

seth rogen

唔知你係咪講煙
但我想講你口中嘅毒係大麻入面嘅主要成份叫做''四氫大麻酚''(tetrahydrocannabinol)
你所謂嘅毒氣:THC係吸入體內一秒內就會完全吸收
唔好再用你有限嘅知識去肯定某樣野
如果你話噴出嚟嘅煙有毒,先唔講你無知
我答你有樣野叫vaporizer,係咩你自己google
你話臭,咁汽車廢氣呢?政府係咪要大力減低私家車流量?
我會唔會話有條友個樣衰得濟影響我心理造成某種心理病叫佢唔好出咁多街?
呢個世界咩人都有,有人行入吸煙區屌鳩人食煙,吸煙區嚟架屌你老母
你話食煙嘅人自私,你唔比人食煙,難道你就唔係自私?
一係你同我講你嘅人生從來無做過一件自私嘅事,只係唔多人知
呢個世界唔係得一個黨派架阿哥
有人做火車頭你咪行過去同佢講:唔好意思啊,可唔可以行埋一邊食?
好聲好氣都比人屌,你打柒佢都冇人怪你啦係咪?

根本係普遍人對呢樣野嘅認知唔高,井底之蛙
人地講咩就信咩,政府話係毒就係毒
連少少獨立思考都冇,香港靠你地就真係死撚得

嘩,420喎,好威威

你都傻, 點解要為左你班友要我地呢班唔吸的人陪你去冒險。
我理得你一百個吸的人入面有一個係仆街鴉? 點解我地要去承擔出現果一個仆街的風險?

呢度都夠有研究話大麻二手煙影嚮血管啦。係, 呢d係animal study。
但係點解一般巿民要同你去搏呀? 你憑咩?
你想食咪死埋一二邊食囉。反正合唔合法你都會食架啦下化?

Source:

自私!?
我屌你老母, 食煙就唔自私? 周圍噴d二手煙逼人一齊食。
你自己生cancer咪生飽佢囉。累埋人地好威?

重有, 飲酒渣車一樣可以撞死人。
合法左之後, 會唔會有多左藥後駕駛冇人知。點解一般巿民要冒住比班道友撞撚死的風險去合法呢樣野? 點解先????

所以應該禁煙禁酒囉，咁簡單諗唔明

利申有食開
但係都唔希望大麻會合法化
因為香港控制唔到自己嘅人太多
其實香港食大麻嘅人都唔少，正正因為係犯法
食嘅人多數都係會留返係屋企 至少唔會臭到人先
同埋就算出街食完。都唔敢有太大動作 引人注目
一但合法 情況難以想像
我唔相信香港做到荷蘭咁
之前去完荷蘭，當地人食大麻好有規舉
詳情自己Google
香港合法到一定周街Mk行住食好型咁

香港好難會合法
班官咁封建 乜鳩都話犯法
uber都犯法就知咩料啦

其實同食煙飲酒道理一樣

食唔係問題，但你唔好講到萬能完全無害咁
而且你啲語氣自覺食草高人一等，好撚黑人僧
你開個post根本就唔係open to discuss, 死返去你自己個echo chamber 到打飛機啦

25歲前食會有permanent brain damage，樓主點睇

樓主陣mk味出曬黎

junkies

雖然樓主語氣on9左D
不過事實上連登仔根本就係D維園阿伯死廢老 即係坐向酒樓到乜都亂屌一餐嗰D 無知又當自己好撚醒走就出黎柒 樓主出Po屌都嘥鳩氣

唔係癌症就冇食大麻既合理原因？
大麻好重要既功效就係令人放鬆，香港咁大壓力絕對應該smoke，唔係就通街癡線佬，就好似D垃圾mk連登仔咁周圍走住黎屌

對大麻冇研究就話毒品乜乜柒柒，個政府夠話你搞事搞港獨啦，你地又真係有搞咩？有撚膽有撚腦呀你地？ 連大麻都未能搞清就盲反，同班廢老藍屍港豬一樣級數咋你地 仲好意思笑鳩ive仔，你地連英文都唔撚識睇

知唔知咩呀濫用藥物呀
老老豆豆 我贊成藥用合法化嫁
普通用都可能會嘅
政府要收稅賺錢咪合法囉
不過你啲420唔會似宜家咁平
睇你食唔食得起啦 死道友
只要有錢收 香港政府理得你死啦

一合法就大把門路啦
咁多私煙周街賣，一年捉到幾多單？
Smoke都叫道友
咁snoop dogg咪道友天王？日smoke幾十枝都生勾勾冇咩病痛喎

大麻有助醫癌症，正正係政府理得你死先唔肯合法 你祝你自己一世唔會生癌，唔係捱香港D貴藥啦窮撚

樓主咪隻TeemoLomo
又有得撚狗

樓主敗走實錄
比人撚一次唔夠